致各特首候選人既支持者

關你鬼事，你有票咩?

關囉on9
給候選人支持者的一句：

我屌你老母全部支持呢次選舉嘅合法性不得好死冚家剷落地獄絕子絕孫